2021美國移民綠卡抽籤

有冇巴絲係2021抽中美國移民綠卡成功進入第一輪？

多謝你提我上去check. 但抽唔中. 2021應該唔會太多配額

Based on the information provided, the Entry HAS NOT BEEN SELECTED for further processing for the Electronic Diversity Visa program at this time.

樓主中？

唔中，下年再努力

唔中

人生已完

師兄中咗嘅加我tg傾 有啲嘢都想大家研究下

唔中 下世再努力